有冇人知呢d細蜘蛛係乜品種

岩岩準備訓覺 發現係我隻腳度爬

跳蛛 好得意咖

利申：養緊

金絲貓 細個要上山捉嫁
今年唔知做乜好鬼多走晒出黎

咬唔咬人嫁 同埋食唔食曱甴

睇佢個體形唔俾曱甴食咗算好

唔咬人除非你搞佢
食細強 大過佢就食唔到

好得意
雖然唔同品種

會食其他昆蟲(包括同類)
不過首先要佢打得贏

比佢咬番啖你都可以加入復仇者

兩隻會打

你伸隻手俾佢 佢有機會跳上你隻手度